行街睇戲食飯係咪恆久不變既定理#拍拖活動

香港地拍拖有咩做
條女又唔鍾意運動，曬太陽
連啪啪啪都無地方

feeling depressed

上山啪啪啪

上山會無命

有無咩提議

其實香港地好似真係冇乜野做
有諗過話行下山 踩下單車
屌你老味條八婆訓到黃朝百晏先起身
行條撚踩條撚咩

最終咪又係求鳩期行下街食下飯睇下戲又一日

行街睇戲好似係無聊到極點先會做

殘廁後樓梯

唔好拍囉 搵個唔做呢d既

英雄所見樂瞳

咁野餐 貓cafe 溜冰？